日本店鋪為慶祝3周年以10個平假名的ありがとうございます砌成「感謝」

店員是文字高手：以「ありがとうございます」組成「感謝」

日本有一家店鋪，為慶祝店鋪的3周年，就以10個平假名的「ありがとうございます」(arigatogozaimasu)組成2個漢字「感謝」。

感謝相片提供：Counterfeiter@ANI3

對於漢字嘅創意，日本拋離港台支好多。

如果日本可以拋棄埋佢地D守舊職場文化, 應該仲可以更上一層樓

仲要真係由上至下砌落去

如果香港可以拋棄埋佢地D守舊職場文化, 應該仲可以更上一層樓